唔知你地笑乜撚野 我熱有未來 今年唔得咪下年

come on you spur
coys

Coys

ToT

下年我熱有溫布萊做主場 6冠不是夢

琴晚場波完全睇唔琴有乜柒未來

有未來神鋒簡尼

同利物浦鬥長命

不了 下年就拎

下年唔得咪後年

總之未來係我熱

痴能線明明熱刺排第二
失球最少
輸波最少
主場成積第一
未來潛力最高
但成個分析一個字都無提過
屌係老母連登又係咁，又係咁，外國報紙又係咁，咁不如取消晒所有亞軍銀牌榜眼二獎啦，公平咩？

之前又話自己係wfc隊

TOT

誇季績分拎左冠軍，熱刺係我心且中已經係冠軍 可能加埋下季 會係三季加埋最高分

Cum On You Sperms!

上年第3, 今年第2, 下年咪第1囉

下年橫掃球壇

社區盾、英超冠軍、聯賽盃、足總盃、歐聯冠軍

之前wfc>現在勁>未來超勁

輸波最少係曼呀ching(暫時)

好灰，四大聯賽嘅榜首由頭帶到尾，其他隊追極都追唔到，今季睇聯賽一啲都唔緊湊

睇下積分表啦CHING

懷疑佢撈亂左和同輸波場數

除左熱刺，利雙曼阿 係到鬥柒呀嘛

曼城起初都ok，但教練衰多口之後就

下年到曼城啦 哥狗世界第一

同香港普選一樣，要循序漸進

曼城需要盡快輸一場

開季連勝負碌姐，你估哥狗真係有料咩

完全代表到今季既金句

季初以為哥狗真係堅持 點知而家

今年唔係有熱狗咬車，英超一早完撚左啦

dllm雙曼阿痢洗咁撚多錢死撚左去邊? 屌原來仲爭緊前四

好可惜，要等下季先有機會破到車皇祖拜獨大

13連勝嗰陣已經完左啦，車呢二次英超由頭帶到尾，英超局勢一啲都唔激烈

下年一定拎曼城拎冠軍, 歡迎鞭屍

轟上個月輸兩場冇左6分，轟迷表示好撚緊張架，明明帶開10幾分變到得番4分，有d低質轟迷仲走去真金白銀去燈熱狗屌你心理質素低撚到呢

七公又何嘗唔係

英超轉會開支拎冠軍

被迫害隊

柒公燈力唔夠

大家都係度玩心戰姐 冇話咩心理質素嘅

堅唔堅料都好啦
好過我熱先
歐聯又留力 歐霸又留力
係咪要爭學界d3冠軍牙

始終熱個陣容應付4線作戰有d難度
不過係幾期待佢地下年補強
鏝都要執一執個防線 執完就真係掂

岩牙 我地有拳王ali
有咩依郁就打到對面冚家剷

呢個真係狗黎

岩岩西咸個場又差d同人打交

講咁多把撚咩，俾d心機爭前4先啦，咪俾阿仙6 上黎呀

認真, 講未來曼城會差過熱刺咩

之前討論過，近年冇一隊英超隊carry到兩條戰線

鏝直接用錢解決啦，駛乜慢慢build up去J未來

真心定假膠, 油王用左成億搞青訓喎

英超賽程問題，而且英超排名獎金真係好吸引，班主領隊將重心放聯賽真係唔出奇

其實都係實力問題, 人地皇馬巴塞馬體會出副選半力都夠爭前4
就算今年搏唔到歐聯, 下年一樣有得繼續玩
反而英超隊隊都要出正選先至爭到前4

英超實力平均多列強
西德意來來去去都係果幾隊冇咁大競爭
你實力彈起？冇問題！出錢招安

真心, 如果單講實力, 其實德甲西甲中上游都好勁
唔差過愛華頓史篤城果d
但係佢地d中上游穩定性太低, 好難上到前4

英超係退步左，07-09嘅曼聯車利阿完勝近年嘅自己

A米國米仲會唔會上返黎

清 我真熱 是咪有咩5會

一post一屌臭閪熱狗
我屌你老母

真熱氣？

清真識搞笑

李城會歸來

多謝

李城季尾狂贏，下年又可以爭冠了

07曼車利阿＞17曼車利阿，以前一樣兩邊打到四強，而家只可以專心一邊

乜熱刺唔係「再嘈打你地456拳」咩

繼熱刺挑戰車仔失敗後，巴塞都挑戰皇馬失敗。

心戰狗死返出去啦

呢個post都可以玩心戰
真係吹鳩漲

心戰王無處不在

你地唔知熱刺輸波，巴塞失分？

一生充滿電鰻。。

一起身會變硬～～

下年就拎冠軍bin柒你班仆街

tot

真係下年了

我熱真係未驚過
我地既未來充滿曙光
分分鐘世界杯都拎埋打破紀錄

鏝金獌：講咁多野 買你拳王呀里 拆你骨

再嘈打柒傑志

皇者傑點會輸比呢隊未來熱呀

我哋有未來

你呢？

世三？